原來就係哩條友打立場姐姐

小牛農場負責人陳志祥

屌佢老母

千其唔好燒人塊田

肯唔肯定呀 係睇落似似地

屌你老母

立場姐姐

推到佢坐監！

唔係好似wo 大哥

唔太似 要睇真啲

睇睇定啲先

仲唔係佢

推

元朗錦田沙埔村 Park Yoho 旁邊(近南生圍)

放蟲 蝗蟲

農場條友眉心窄啲

冇可能 同妄想冇分別

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

推爆佢

有殺錯冇放過

push

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

點樣先可以幫襯佢？

千祈唔好去小紅書度話比啲同胞知啲西瓜可以任食㗎

lm

叫親志祥都係閪人黎

乜撚西瓜達人
落返去耕田啦屌你老母

天快收

要幫立場姐姐報仇雪恨。

縛起佢插係佢農場做稻草人，日曬雨淋10日。

屌你農夫就翻去耕田喇

立場姐姐你既努力唔會白費

認人時間

燒係無用
試下倒D石油/化學野，之後就種唔到野

Push

我無野講

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

叫得志祥都冇個好人 梁志祥

推佢老母入火坑

影晒片，等起底，fact check ，做嘢！

阮兆祥 陳百祥 on99

上面有啦

睇返條片，我個心好撚痛

屌你老母

就係佢，立場姐姐一出閘就追住黎打
後面班人即刻補位圍毆

推到佢仆街

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

up

件衫同款唔同色??

全民頭盔月

請佢食新界煎釀三寶啦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

好似 又係啲鈕扣到中間

文宣片

【石鏡泉】經濟日報執董
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

【何君堯】建制派議員
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

pish

係咪染紅左ja

唔好理 打左先 有殺錯冇放過

好似outlast....

佢唔駛再耕啦

樣又似，d衫既style又一樣

衫既style一樣

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

我地既理念係自由，而唔係仇恨

【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

［保持頭腦清醒］［警世］請記得警察喺中上環開左三十幾槍

香港人，緊記信念!

立場姐姐被打果陣仲直播緊, 心好痛一定要幫幫佢
唔可以白白受傷 壞人要繩之於法

閹咗佢啦

xiaoniu

千奇唔好放化學野落人地塊田到呀
人地種唔到野會無飯食

好似樣 推咗先

柴油

點只一個，被打到瞓咗係度之後仲比人圍

依家仲有幾多圍村佬要種田

［學術討論］好似撒鹽就種唔到植物？

都可以試

你可以叫人唔租佢地d單位/車位

我諗佢有買保險 睇下點樣用風水玩死班迷信撚

燒田燒祠堂

推上去

返屋企種西瓜啦仆街

🔥🔥

例如有咩化學野

全部都睇到樣，咁都拉唔到人警察就擺明放軟手腳唔做野

大家俾返啲道德唔好搞人搵食啊記住

農夫？
想參觀下佢塊田

用下你個閪腦先講野啦

你睇清楚先啦好嗎

屌你 真係on9 咁你同佢地亂打人有乜撚野分別阿
真係好憎你哩種傻閪講d咁不負責任既野

你咁撚醒 有咩高見發表下？

Fact check完咪得囉 縮入返你老母個閪度啦

你老味 把口裝屎㗎？

你個腦裝屎姐
有殺錯冇放過都講得出

好撚嬲尻姐 體諒下啦屌

大家都好嬲 加油

呢D通常識的人睇唔過眼講
好少錯

幫條老野講野的會員係空白假ACC

證明樓主講中

支持點相

Fact check都係叫幫佢講野
你都幾好野

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

覆下啦 柒頭
點解fact check 就係幫人講野阿

搞到我地立場姐姐咁樣既人 唔會放過

我要佢仆街死

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

起得底

仆你個街祝你全家不得好死呀

推，打立場姐姐不得好死

香港人要進步，就要學習對家既招數
著起白衫就係鄉黑，咁鄉黑可以做啲乜呢?

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

好難唔係佢

影衰所有祥叔

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

- 分享自 LIHKG 討論區竹

佢facebook有其他片

講真係個頭做老闆,無背景點得

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

推呀屌

一個公了

公了唔到

得番一條路

件衫係咪同款唔同色

打連登女神
如佢所願我地一於行出去
燒撚埋佢間鋪

個個都賊樣, 好難確定係咪同一人

仲坐監？連登仔呀
江湖事 江湖了
黑警係敵人黎 點會拉敵人

入元朗 做翻班仆街未？
香港人 咁都忍得 屎都食得
我地人多 警？警你都母

check 清楚未？

面目可憎 屌!!

黑警擺到明合作
點會拉到佢坐監
求其拉幾件細坐48小時放人
話無證據88

千祈唔好爆佢菊花
雖然冇人會哽得落

中唔中都要推爆

系唔系堅？香港一日有班廢中廢老系到死唔去邊會好

依個一鳩樣啦擺明

認撚住佢

燒田會令塊田肥沃啲

咪益左佢

希望佢塊田會著火

幾時到佢心臟病發？

右二個個係咪PPRB個差佬？

仆街

睇定啲
唔好認錯人

有冇fb ，要佢0評分

鄉下佬，無人是無辜

清算開始

SEND比外媒

Please widespread to all foreign media reporting the violence in Yuen Long.

Please report the terrifying violence in Hong Kong right now (21.7.2019 evening till midnight). These people are allegedly pro-Beijing mobsters that aim at attacking citizens in a terrorist way so as to scare the anti-extradition law protesters off.

Below clips evidently show the collaboration between police, pro-Beijing camp and the mobsters to attack citizens in hk.

Mobsters attack reporters (no police is present for more than half an hour since people called for help.）

Mobsters attacking people at railway station

Mobsters attacking pregnant women

Police closes their station and refuse people opening a case

A pro-Beijing legislative councillor (Ho Kwan yiu) cheers to the attackers:

Full live

地址邊度呀？ 有冇呀究竟？

住邊呀？ 仲想種西瓜？

咸水

或者直接提高/ 降低 塊田嘅ph值

Pish

有哂片
拉得㗎啦喎？死黑警做嘢啦屌你老母

屌你老母 死全家

推 推到佢仆街死

Lm

仇一定報，但諗清楚再從詳計議
目標人物？ 目標地方？去到做啲咩？
唔係遊行就算

燒田！

推，屌你老母

唔好表揚佢
好事唔洗傳千里

醜事先要

屌佢，打我地立場妹妹

報串話係獨派大麻田

小佢老母

血債血償

發夢見到農場成個燒左

都冇法治坐閪咩

私了啦

推呀！！！

推啊屌

髮線 matched

係既就燒佢老母

支持起晒班垃圾底

肯定係佢就要收佢皮

你地真係好痴線
我真係好愛連登, 連登仔
完美 fact check

推佢老母

咁都起到底。。。。

請佢小心

用無人機參觀得唔得。

唔似, 唔好屈人住

立場哥哥

－警方2241接到一宗求助，現場有糾紛，後來發現有人打鬥

糾紛？咁樣叫糾紛？有堆人拎鐵通喺港鐵追打人叫做糾紛？有一批俾人打到爆晒血叫做打鬥？

如果示威者拎住鐵通叫做暴徒有組織有外國勢力有計劃，成百人集合殺上港鐵站再殺返落村叫咩？原來係打鬥，難怪九龍灣男要捱十三拳，先唔係打鬥

－警方2241接報，第一隊巡邏隊到場發現人力唔夠，調動快速應變小隊到場。

MTR2247報警，2256港鐵飛過元朗站，怕且警方當時知道發生咩事啦掛，飛站喎，然後，2319，通返車，2344，港鐵因為再有「衝突」車再飛元朗站。

由警方接報2241，到2344第二次衝突要飛站，前後63分鐘，警方「快速應變部隊」都未到場，有幾快速？

－之後白衫人聚集南邊圍村，期間多次有著白衫帶口罩人士，越過警方封鎖線行路揸車離開，警方話，唔係個個著白衫就代表參與打鬥。

咁點解著黑衫身處示威現場就係非法集結？身處中信大廈外就係暴動？點解運水就要拉要打？

－唔可能全部過百人都抄身份證，因為唔可行

2019年6月10日凌晨，警方在舊灣仔警署外，包圍358人，之後逐一抄身份證、影相、搜身，應該係化不可能為可能

－警方話，相信有車運載武器，如果市民發現可疑車輛通知警方

睇片起碼見到4、5架開走，警方係現場，係咪要即場通知你？話埋你聽好多人揸住鐵通行來行去，然後你話刑事偵緝同事入村無見到人揸住？但係停車場車底搵到好多囉

－刑事偵緝同事入村無發現有人揸鐵通？

打人單野11點發生，白衣人12點幾聚集，便衣凌晨3點幾先入村，開個爐熔咗啲鐵整做摺櫈再坐係上面等你都應該夠時間，況且，放落車底就當唔關我事，唔通拿住枝鐵通等你幾個鐘？

講完

光復香港

dklm打連登女神

點解要打女仔

燒冇用咖
要玩就淋
等佢塊田無反生之日

廢人女人都打吊那媽

請定性為恐怖襲擊

祝你未來幾年都西瓜失收

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

條友個farm 出面好多羊, 就養喺馬路邊.....有人想幫手喂佢D羊

條仆街有份打大肚婆